{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105356",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 에비앙 카무인텔"
    },
    "text": "34客室すべて無人で運営されている密陽最大の無人テルエビアンです！ 運動場と競技場が隣に位置しているので便利に利用できます。 計30室の客室があり、韓国語をサポートする案内があります。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整される場合があります。 すべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。 この宿に対する訪問者のレビューにはとても満足する意見が多いです。 清潔度に優れ、社長の親切なもてなしが印象深いという評価もあります。 価格に比べて満足度の高い宿と評価され、再訪の意思も高いです。 ただ、一部のお客様は照明が少し暗かったという短所を指摘しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのように運営されていますか？",
            "answer": "このホテルはすべて無人で運営されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルには計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどの言語の案内がサポートされていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語の案内がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには運動場と競技場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの料金はどのように調整されますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室で何が利用できますか？",
            "answer": "このホテルのすべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "このホテルに対する訪問者のレビューにはとても満足する意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの清潔度やサービスはどうですか？",
            "answer": "このホテルは清潔度に優れ、社長の親切なもてなしが印象深いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格に対しての評価はどうですか？",
            "answer": "価格に比べて満足度の高い宿と評価され、再訪の意思も高いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの短所はありますか？",
            "answer": "ただ、一部のお客様は照明が少し暗かったという短所を指摘しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 358
    }
}